唔好俾Youtube淪為藍絲洗腦工具

有時youtube會睇政治野 一路都好少見有政治廣告
但最近見藍絲廢佬d fb page開始係youtube落廣告
企圖將我地渲染成俾人洗腦既後生仔
咁樣班人就會更加唔理我地講野既內容合唔合理
只會一黎就否定我地
咁我地成功說服人地由藍轉黃既機會就降低
大家覺得應該點做

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人知youtube廣告幾錢先可以落

反對Youtube播放政治洗腦廣告！

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

好多上一代嘅人睇緊呢個藍絲洗腦channel
上次見到我屋企人睇
本來好地地，突然藍左
最後stop左佢

檢舉左，希望有用

以其人之道 還治其人之身！
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

有留意開就知
YouTube廣告係真係幾掂下
眾籌搞有冇得諗

推！

眾籌打廣告！